（童年）有冇人玩過軒轅劍

大家覺得邊集最好玩
我先 3同埋天之痕

雲與山的彼端同天之痕
真係好好玩 個人覺得仲精彩過仙劍
可惜唔太多人認識